只係想 搵個人傾吓計咋我

失眠會做既事就係 自己諗好多野去折磨自己

hi

Hi 失眠定起身？

天光啦

係呀 又天光啦

前排返通宵仲未tune得返個時間
一陣攰就瞓

樓主 分享一下發生咩事？

濕疹加多野諗
今晚飲左洋甘菊茶同啤酒都係訓唔著

咁你做緊咩

濕疹JJ

其實無話發生咩事 只係一直個人都好頹
唉

生理加心理仲痛苦

失眠的人 訓唔夠四個鐘

響另一邊個post 吹水吐下苦水

返工？

7點半出門口 面家爭取訓多陣

請講呀

請講

想傾咩

冇訓

香港地個環境的確會好易就頹 樓主可以搵下啲活動分散注意力

起身果下有幻覺以為係另一個地方 而家返工